好辛苦啊屌屌！！！！

返工受盡委屈又晚晚ot到234點唔知為乜
返到屋企又有說話聽
每晚返到屋企涼都無乜力沖
搞到個肝好似出出哋事唔敢同人講
但依排次次uber都撞返同一個司機 全日係得佢關心下我叫我早啲休息
但痴撚線佢好多嘢講 有無方法可以call唔中佢

、
港豬咪係癡線
咁你想點

咪鹹濕啦

想瞓覺